大家年頭到依家由最高位回落左幾錢？年頭到依家淨增長幾多？

我最高位輸返左40萬左右，年頭到依家呢個moment淨增長153萬

輸緊16% 本金

YTD +5% only

呢幾日晚晚輸，前日輸20個，琴日又豬4個

今年最高位係本金？

120->85

屌你老母敗登上場之後未撚贏過錢

最高位係本金+ 20%

真 個戀童廢老好撚佗衰家

以前美股坐幾個星期都翻到家鄉，依家坐撚左兩個月都仲溝緊貨

好彩我由一開始就無溝
一直跌 再溝只會越輸越多

負增長

懷念Trump貿易戰疫情都升爆，戀童真係唔撚掂，仲連仆3下，做唔做到4年啊？

今年內平手走到都叫執翻身彩

今朝港女輸4萬，夜晚有輸10萬

年頭+10% 宜家-15%
由賺到輸緊本金
我tsla tsm重倉

我都係 +20 變到-18啦
我專玩SPAC

訓醒又輸多2萬，陣間騰訊正股同call又要豬

兩年莉已經發誓唔再玩港股 最多抽下新股